1634 科大有狗

停咗喺度10分鐘唔知想點

如果有手足翻科大記得小心

幾時警察可以間間大學都隨便進出？